假設三峽大壩真係爆左集中討論區

對支那同國際既影響係？
我個人比較想個長江沿岸有幾多核電廠
大壩一爆=核電廠都會爆
跟住核污水跟住洪水周為流
跟住我都唔敢想像

多難興邦啊，不過一定唔會發生，相信中國嘅基建實力，落下雨點會爆啊唔好信埋啲白癡野啦
如果發生，咁就仆街啦，香港又唔知要捐幾多錢上去啊

唔會爆囉

長江沿岸應該冇核電廠

沿海先有

有呢個post姐係唔會爆😂😂

只要大規模放水減壓 千秋萬代未嘗不可

對香港會唔會有影響？

假設

佢排洪唔係土就係為左保撚住舊水泥咩 寧願犧牲下游班垃圾人種

有好多

爆咗就一定打悲情牌搏世界同情

Wiki到寫內陸都有

你睇清楚d先，確認籌建中，未起架

果啲未起好
應該冇睇漏 你見到邊個營運緊

Oh,無得睇真人版生化危機

實有啲原因 唔係就唔會有水壩崩潰
一search wiki dam failure都多到嚇親我
不過冇讀到係咩原因
我地外行冇觀念就諗住放左水就得

大陸d核電廠邊會咁近北京....
大部份都係華南...有事既都係我地

假設真係爆左
人均收入就會高左

你其實有冇睇到內容 嗰啲究竟係乜嘢dam？

望過下 有咩唔啱？ 唔係一般水壩？

小心，

已呈終局之勢

今日個市做上比大戶沽

係唔係混凝土重力dam？～

大家唔好炒車

爆左反而變發達國
暗黑兵法興國